小地圖同導航系統算唔算係令到RPG變速食遊戲既元兇

初頭對隻game幾有興趣可能會慢慢周圍望
但係去到中後期接完任就凈係睇小地圖用導航跑路
拿拿聲睇完劇情打下boss就算數
搞到忽略左好多野，以前玩既RPG類型遊戲既時候會慢慢周圍探索下
依家唔睇小地圖心理上難免又會覺得蝕左時間俾佢咁
係咪得我一個咁諗

接任式rpg根本垃圾

玩家先係原兇
速食搵到咁多利潤
手機game搵到咁多利潤

咁仲有日式RPG唔錯既，persona5、魯弗蘭地下迷宮

online game D 自動導航真係鳩，以前打rpg要不斷查資料攻略自己畫地圖

最撚憎就係果d自動打怪，手動只可以禁幾個制放技能，然後抽抽抽，劇情垃圾到仆街，間中有幾句對話就當劇情果d垃圾

完全唔撚明有咩好玩，悶到閪咁
仲要隻隻都係咁

仲有內掛果d又係on9
乜撚掃蕩卷或者ro果種，要用番電腦掛
on9, 咁撚樣叫玩遊戲咩屌

"接任only + 自動"真係末日降臨
配合埋GAME廠要賺錢 課金出勁野 而唔係用腦過關
我都唔知係[懶->課勁野去auto / 賺錢->關卡唔可以靠腦 只能課]
直接KO RPG

但唔知點解好多人玩呢d自動代既垃圾game
即係等於睇動畫升lv送道具
玩呢d既人真係好撚on9